★注意! ipad 4指向上掃close app功能已被ios12廢左!

只是收埋，冇close

在背後用盡你部機資源，極卑鄙

屌你老味hold撚住咪有

試左一輪

要向上推少少，不能太多（以前可以），等個app縮上右上角，咁就得